特首稱康文署正檢討是否將「黃牛」活動成為刑事行為 正試驗門票實名制

行政長官林鄭月娥表示，炒賣門票的現象近期引起關注，康文署會檢討《公眾娛樂場所條例》是否能夠適用於政府場地，令「黃牛」活動成為刑事行為，同時亦會考慮提高罰則。 林鄭月娥在立法會行政長官質詢時間表示，現時要求康文署場地租用者最少要有20%門票作公開發售，即是最多有80%可作內部認購，是應表演機構的要求，因為有些表演得到商業贊助，要有一定靈活性。 她又說，康文署正試驗門票實名制，當局會留意成效，亦要視乎主辦單位是否願意合作。

仲有20%可以買

唔係黃子華出聲屌 政府肯做野咩

特首推實名制 除左內部飛
街外飛 入場對身份證
不得轉讓

炒內部 ?

從外炒到內

唔睇咪得嚕
唔睇又唔會死

黃子華收皮啦，佢係撚出聲屌
張敬軒、久石讓就真係啦

咁大嘅喜事都無人推？

因果倒轉

啱啱睇cctvb講清講楚
個協會主席都on9
話實名制未必work
如果去唔到張飛可以唔可以轉名
轉名又可以轉幾多次
屌，去唔到咪退返比主辦扣d手續費
話入場會搞好耐，會錯過開場
你9點show咪得囉

唔合作咪形事檢控個主辦單位

政府只係公開飛實名根本係本末倒置。

內部飛八成，宜家挪黎炒既飛，根本就係來自內部飛，內部飛又留左大部分好位，令主辦協助辦公司背後炒內部飛賺更多。

學下人哋日本啲配套先啦，香港賣飛來來去去都係用城市電腦售票網同shittyline